你地既陰謀論係扮勇武引解放軍, 我既陰謀論係引你地勇武比14億人學習

14億中國人正正係因為學習左香港既和理非打不還手, 幾個武警/公安已經可以穩住幾千個中國人既集會

因為你地輸出左和理非, 令到習近平既帝位更加穩如泰山
如果我想拉習近平落馬
會唔會想你地繼續輸出極端和理非思想上大陸?
我反而想你地殺死是撚但一個公安或國安
等大陸人知道原來公安同國安係放工閒日果時都同一般人一樣雞蛋咁脆弱，令１４億人醒覺，唔再怕習近平

所以咩扮勇武引解放軍呢d柒撚到無倫既陰謀論唔該收收皮先
我既陰謀論係：引你地勇武，等14億人可以強制學習

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Onlun9，有冇睇過啲反焚化爐示威

建議巴打可以睇一本叫「迷霧之子」既小說，第一本就好似你講既野咁

只可以講，習近平再一次比極端和理非救左一命，保住左個帝位
１４年一次，１９年又一次

人蠢冇藥醫

可能大家唔知道咩叫蝴蝶效應
根本殺公安／國安係將撚硬習近平軍
1. １４億人因事件而覺醒，勇武推翻習近平帝位
2. 習近平比黨內人煽動出解放軍,令中國比全世界制裁, 中國經濟大仆街, 黨內有更多籌碼推習近平落台

而家好囉, 蝴蝶效應不成, 習近平可以做到死鳥